屌你老母金拱門個新包玉子牛堡改名做窩蛋牛肉包啦仆街

難食到拎左去餵狗

食唔食腸仔蛋？